---
title: "#146 Hardware Vant Agile"
date: 2021-12-29
author: Juan Febles
categories: [podcastlinux]
img: PL/PL146.png
podcast:
  audio: https://op3.dev/e,pg=bd8f7280-b35a-5bfd-bbde-829cf1b12682/archive.org/download/podcast_linux/PL146
  image: https://podcastlinux.gitlab.io/images/PL/PL146.png
  olength : 15880390
  mlength : 15389719
  iduration : "00:24:58"
tags: [Hardware, Vant, Vant Agile]
comments: true
aliases:
  - /PL146
---
<audio controls>
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL146.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL146.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>  

¡¡¡Muy buenas amante del Software Libre!!!  
Bienvenido a otra entrega de Podcast Linux, la número 146. Un saludo muy fuerte de quien te habla, Juan Febles.
Hoy tenemos cacharreo del bueno con un episodio Hardware para analizar lo nuevo de Vant: [Vant Agile](https://www.vantpc.es/agile)
Ya estés en trayecto, haciendo deporte o tareas del hogar, paseando o en tu casa, te doy la bienvenida al episodio 146, Hardware Vant Agile.  

**Enlaces:**  
+ Vant Agile: <https://www.vantpc.es/agile>
+ Unboxing Vant Agile: <http://youtu.be/8-_E6VjAgyM>  
+ Análisis inicial: <https://youtu.be/reCiXQCMPhc>  
+ Abatimiento de la pantalla : <https://twitter.com/podcastlinux/status/1472922843419746315>

**La imagen utilizada en la portada**, la fotografía del Vant Agile es propiedad de la propia empresa.
  
Toda la **música utilizada en este episodio** se distribuye bajo la licencia **Creative Commons**:

Podcast Linux - Wake Up: <https://archive.org/details/PodcastLinux-wakeup>  
Coma-Media - This Minimal Technology: <https://pixabay.com/es/music/corporativo-this-minimal-technology-12327/>  

Recuerda que puedes **contactar** conmigo de las siguientes formas:  

Twitter: <https://twitter.com/podcastlinux>  
Mastodon: <https://mastodon.social/@podcastlinux/>  
Correo: <podcastlinux@disroot.org>  
Web: <https://podcastlinux.com/>  
Telegram: <https://t.me/podcastlinux>  
Telegram Juan Febles: <https://t.me/juanfebles>  
Youtube: <https://www.youtube.com/PodcastLinux>  
Peertube: <https://devtube.dev-wiki.de/accounts/podcastlinux>  
Feed Podcast Linux: <https://podcastlinux.com/feed>  
Feed Linux Express (Audios Telegram): <https://podcastlinux.com/Linux-Express/feed>  


Somos un millar los que estamos en el canal de [Telegram](https://t.me/podcastlinux) donde podrás enterarte al momento qué estoy haciendo y qué planifico para los siguientes programas. Únete en [t.me/podcastlinux](https://t.me/podcastlinux)  
También tenemos un grupo para solventar problemas de instalación en GNU/Linux: [t.me/pasategnulinux](https://t.me/pasategnulinux)  

Pásate si quieres también por el canal de [Youtube](https://www.youtube.com/podcastlinux) para visualizar mis vídeos.  
Me encantan los comentarios que me dejas en los episodios. Te invito a que compartas tus experiencias y opiniones allí. Respondo a todas ellas.

No te olvides suscribirte en [Ivoox](https://www.ivoox.com/podcast-podcast-linux_sq_f1297890_1.html), [Itunes](https://itunes.apple.com/es/podcast/podcast-linux/id1130775643?mt=2), [Google Podcast](https://podcasts.google.com/?feed=aHR0cHM6Ly9wb2RjYXN0bGludXguY29tL2ZlZWQ) y [Spotify](https://open.spotify.com/show/2OBMJtMRmGGc6yVnZNuTX6) para no perderte ninguno de mis episodios.  

Este podcast aloja su web en [Gitlab](https://gitlab.com/), un servicio libre de repositorios git y su contenido en [Archive.org](https://archive.org/), la biblioteca digital libre con licencias Creative Commons.

Este podcast está producido por Juan Febles y tiene licencia [Creative Commons Reconocimiento-CompartirIgual 4.0 Internacional](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.es_ES).  

<img src="https://podcastlinux.gitlab.io/images/CC/88x31.png" alt="CC" title="CC SA-BY" width="88" height="31" />
